無咁多下次架啦 義士傷既傷拉既拉灰既灰

咪次次唔了解前線就叫走走走啦
叫人走既黎諗下出黎係咪抗爭
我屌你老味走走走 鬼唔知be water咩 大家依家都唔係為搏拉 手足係格隔 邊個會撤退呀 on9

次次都話仲有下次

LOOP左十次八次之後
個個義士都比人打到傷晒啦

一味撤有用？ No囉 唔好再話我地送頭話我地死守

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）（有巴打講可以設旗手）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

屌 成日拎咪叫人撤
班黑警得個兩排人都撤撤撤 撤乜鳩 班差佬仲驚過你

大撚把中立撚轉撚曬黃 什至和理非轉勇武

係班冷氣軍師 同埋個班揸咪係後排叫